發現同事對我個女有興趣，點算？

班同事不嬲都冇乜問題，係把口衰少少，但都係普通打工仔啦
有一次返工漏咗個file係屋企，入面夾咗張支票，趕住即日入，
咪睇下屋企有冇人可以拎嚟公司
嗰日咁啱個女唔使返學，就叫佢拎嚟啦
點知就好似出事
呀女一嚟到公司，條mk同事就即刻起痰咁問佢有咩事，有咩幫到佢
到佢知道佢係我個女之後，好似仲開心
覺得仲大機會可以識佢

而家佢成日問關於我個女啲野，又成日搵藉口想上我屋企
點撚算

仆街 同事負皮？
咪搞我個女

唔想俾個女識啲唔男唔女既人

郁佢啦

生多幾個女，遲下成間公司都係你女婿，最後蠶食間公司自己做老板

利申:ff

就上個禮拜，我個女帶條o靚仔返黎，搞野呀，搞我個女
就係我間房隔黎搞我個女，然後仲留低同我一齊食飯
食完飯仲問"有冇甜品呀?"
佢食左我個女食埋我餐飯，仲問我有冇甜品食
就憑佢呢句說話，我打爆佢個頭磨成粉末沖落廁所全中國冇人話我唔岩嫁

我請佢食甜品，因為我做公關家嘛

重作啦屌你老母

黃子華

有見地

咁躁做咩？ 你個女定你老婆俾人搶咗？

老母就冇啦 俾呢個你